（天佑美國）紐約檢測確診率升到成40%..

Total test: 238,965

Positive: 92,381

對比之下，香港確診率簡直係超級低

紐約確診已經多過成個英國

點解搞成咁...

美國一定會贏架

真正社區免疫

好似有病徵先險喎,
香港係有接觸過確診者就可以驗

個前提唔一樣, 拎唔到去比較

幫手推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

英國唔撚驗姐
多唔係問題，依家你無可能阻到佢傳播架啦
越早發現越早隔離，輕症返家隔離，重症入院治療
最緊要係個死亡率唔好太高就得

連燈仔

仲大鑊..

紐約900萬人，得檢左24萬人

出面仲有幾多未驗但係帶毒

new york有無病徵都驗 人地有drive thru test 好似m記噤

Power of MASK

唔係，中間有人會截停你，問你有咩病徵先驗

奶共鬼佬係要還的

定係因為測試率太低

美國都可以燈死，連登仔又影響歷史

希望疫情完，美軍出兵支那啦

cls

美國太多力架無腦繼續信唔戴口罩咁撚蠢唔死都無用，你睇全世界亞洲地區就知

香港人99%口罩，美國人1%口罩

連登仔:美國檢驗10個有4個確診，證明香港都有幾十慢個隱形病患

有無病徵都驗都40%確診就死撚得

推

紐約確診率真係好恐怖
真係唔敢想像有幾多人受感染

快d 起哂班人出黎係好事
但面對全球都係病毒，其他國家無事，都無人夠膽開關口
之後就睇邊d 國家既內需強勁去頂一頂住個經濟

當初連登仔笑鳩印度印尼唔驗所以無確診
其實美國都係咁，實際上一早已經爆發咗
而家一驗返就瀨哂野
侵侵一定要孭鑊

輕微唔會驗

好快7成人有抗體

我真係未聽過連登有一個咁既結論 你邊度聽返黎？

紐約人多又密集呀，又多來自唔同哋方嘅人，立立亂咁

班美國佬係真心on9 爆發初期仲去沙灘、度假屋 仲話自己後生唔驚

連登好多人都係話香港只係無驗咁多人，一驗一定好恐佈

我睇過n個post都未聽過如此論調 e個post直頭冇

美國紐約市長奶共囉
今日先宣布同阿里巴巴合作
又收埋4000部呼吸機，話「大爆發」先用，但自己又係支那訂左10000部呼吸機

唔係
香港你無病徵都唔準驗
我有 FD 有接觸過確診者要求驗
政府話要有病徵先驗得 淨係要求你自我隔離十四日

英國死亡率一成

紐約無病徵都驗

唔知唔好亂講啦

中國獨裁萬歲

都可以照驗

冇錯 根本唔係想抗疫

2000萬人口
已經有10萬人中

你想像下 如果香港有3萬人中

戰時領導人民望多數虛高

真係好難講
911之後布殊都連任，因為整咗個假想敵出黎
但侵既問題係佢得返好少時間
如果武肺單野一路拖落去，佢根本無時間部署去號召全美反中，大把左膠拖佢後腿

美帝都要亡國了。

New York 10萬positive 得2萬幾人hospitalized
其他7萬幾人唔使理

美國科技、醫療、國民質素世界第一
冇可能會咁

哈哈

民主黨老實講邊有人敢接手做下界總統

連登真係捧果樣死果樣

有咩問題
學侵咁所有責任推哂比上屆總統咪得
你估香港特首咩

大流行到咁
呢壇嘢真心唔覺得會完

講緊超級經濟大蕭條喎

萬事小心

咪話係侵搞成咁
好彩後尾復蘇既話就自己功勞
屆屆總統都係咁架啦
有咩咁大不了啫

驗完無事，之後可以再中

唔檢測=低確診

唔係我黑心

歡迎大家開啟意大利副本再嚟binC

其實紐約驗要排隊，上次有個fd去驗，醫護派籌之後叫佢一個禮拜後翻去驗，依家公佈既數據分分鐘係一個禮拜前

你幅圖係紐約州，唔係紐約市
成個州成二千萬人

唔係啦，呢啲野黑人好快手，
一早戴曬口罩，買晒消毒酒精，儲晒糧，
係班白人當自己百毒不侵

真

利申喺美國住緊

#47

明明個市長係democrats
又入侵數

但呢排佢羊補牢成功搶番好多支持度係事實

民主黨根本無一個好人選出黎
拜登奶共之外仲色乜，拍片照稿讀都好似老人癡呆咁

Pelosi ok 嘅
至少反共

80歲

其實黑人好怕死
同埋唔會有白人個種自大

樓主又想講中國第一？

不如你收下皮啦

某啲白人，最錯嘅就係太有自信， 認為其他種族係因為身體弱先要戴口罩。

點撚樣一早驗？你老母快速測試都係早兩星期先有, 弱智閪 on9三毛縮番入你老母個回憶度啦

美國行州制 紐約個市長反侵親支

檢測率越高 確診率越低喎

人在紐約，好撚驚

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

英國返黎，想check都唔比check

呢個係制度loop hole嚟

咁宜家開turbo驗但未驗晒啫

其實基本上除左香港同台灣其他地方都係咁
愈近中國愈知道危險

其實如果對面黨做總統個時 個黨既市長玩野 搞死個市 之後就入總統數 話要自己黨做總統先會拯救到個市 咁都得?

其實就睇選民質素同資訊透明
另一邊如果選戰亂咁用咪食晒回力標囉

年紀唔係問題

亦啫係紐約真係好撚多人中招

其實大部分係自己攞嚟

係
new york 比其他地方已經多好多工可以home office

唔好勞煩佢老人家啦

全部照蒲夜店 又無罩

所以我唔明點解話拜登贏
美國人幾百年民主歴史已經係最有民智既選民

可唔可解釋下關奶共咩事
帶頭話just a flu，叫人唔駛帶口罩
炒尻話唔夠裝備既醫護既
唔係連登仔最愛既trump同pence？

有民主=/=有民智

結論咪就係管唔掂班liberal

如果美國人由細到大灌輸民主concept都叫無選民智慧
咁全世界應該無人有民智

測試率低理論上確診率應該更高，因基本上驗得嘅都一定有病徵或者係密切接觸者

識唔識分確診率同確診數字嘅分別？

啲五毛帶晒風向話民主不利抗疫
中國嘅人治好有效
好多真心膠like

講just a flu叫人唔駛帶口罩之前
民主黨班白左已經成日大叫 美國唔應該封關 係歧視
武肺係侵為首既邪惡政權小題大作
總之一堆廢話 係估唔到trump同pence同白左講同一樣既野

死咗都唔會有人知，咁咪最有效

而家邊個lead緊抗疫？
講乜柒美國都係成功封左關，好早就封左中國
係封遲左歐洲搞成咁
姐係話你想做既措施根本一樣做到

去到而家仲死撐話我覺得唔駛帶口罩既係邊個？
去到玩消息封鎖，壓制言論自由，炒專家炒醫護既又係邊個？

得4成咁低用緊中國貨？

去到玩消息封鎖，壓制言論自由，炒專家炒醫護既又係邊個？
中國

你上面一堆 同我講咁奶共鬼佬係要還的 有咩衝突?
班白左咁LIKE支那 而家中埋肺炎 咪可以一家親囉

沈旭暉好似有段片話呢個將會係未來意識型態兩大陣營既分歧

而家邊個係行為上最似中國？
咪就係抗共先鋒trump同pence囉，咁講乜撚奶共抵死，九唔搭八

sampling size 大都有40%confirmed其實算多

下 佢行為似中國 D人會有其他大把方法反擊
玩消息封鎖 壓制言論自由 又會俾你捉到證據 支那咁做 你捉唔捉到?
炒專家炒醫護 咁炒左既好似李文亮咁被美國人格謀殺未?
玩臭蟲論? 支那臭到屎坑 咁你點玩呀?
李文亮如果唔係支那7左 12月就大大聲屌佢 佢而家火化完都冇人知啦
美國仲俾你知炒專家炒醫護
trump同pence似中國 美國制度幫你反擊
中共搞9你 中國制度幫佢反擊你

行為上似中國 美國制度之後會搞佢地 支那搞到咁大件事 支那黨解散未?
奶共鬼佬阻頭阻勢 唔駛還? 個肺白哂岩岩好

結論：唔戴口罩抵撚死

我會開香檳慶祝，因為中嗰三萬人會係狗

用高科技控制定造福人民
有民主都要揀俾人控制就抵死啦

老老竇竇我真係親耳聽到支那人(好彩係支那人)咁講

如果香港人人驗 究竟數字會係點

嘻嘻

香港人又無選舉

死幾多人都 連任啦

咁係因為美國個制度好
事實就係美國既「抗共先鋒」今次係疫情表現差先搞到美國而家咁
唔係因為佢地抗共所以差
係因為佢地本身就唔夠尊重美國既民主制度

你條on9就連邊個應該負責都未搞清楚
九唔撚搭八就話咩因為奶共所以搞成咁

係因為佢地本身就唔夠尊重美國既民主制度
又點搞到今次係疫情表現差?
同聲勢咁大既白左同一陣線 又唔尊重美國既民主制度

Trump搵佢son in law 去lead個coronavirus task force大家點睇

重衰過陳姑娘做局長喎

唔該你睇吓樓主原post寫Ｄ咩先

確診率可以分做兩個語意解

1.檢測樣本入面奶野既人數比例=武漢肺炎傳染性勁唔勁

2.一個城市入面已經做左病毒測試既人口比例

樓主講緊既明顯係case1

Thanks for the details

你on撚9?
你連人地講乜撚都未知
中國疫情爆發係因為佢地制度垃圾+領導人初期隱瞞
美國疫情爆發就係因為佢地領導人on9+玩隱瞞
中國係美國疫情第一元兇
trump同pence就第二元兇
唔撚係你口中既美國奶共撚

係連登唔可以屌trump架

起碼去到秋天..

車，除左台灣政府

世上有邊個政府有效控制到肺炎？

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

一個都冇

確診率 4成係好大獲

尤其 NY 驗好多既情況

倫巴底 高峰期 確診率 68%

姐係NY 未Peak , 起碼要挨多兩星期

d人話意大利驗得少 其實佢陽性率已經去到11%新低

中國又贏

會唔會係你唔明呀
講緊確診人數同檢測人數嘅比率，咁點樣好似你咁講唔檢測就低確診呀，究竟你想表達咩架

用中國製試劑咪無事囉

意大利

God bless America

美國係人都驗得
相反香港

買撚到先得架 支那d垃圾罩講緊成40一盒

God Bless everyone

Ny 唔止900萬人架 係二千幾三千萬人口

真係有架
早幾日有出post 笑自己屋企人話香港抗疫ok 好過好多國家係天真喎
又話香港唔驗D港豬又信

侵侵: it's just a flu

點呀你 左扭右扭
奶共撚信撚哂支那宣傳 冇野既 奶埋廁所板都唔驚
又唔計呀?
你on撚9

之前封ban支那同歐洲果陣
Ny個市長仲日日出黎嘈
到Trump話想ny封城時ny市長又嘈

咁想點？

仲唔封實冚家產

你真係好港豬
香港係用行政手段壓低感染率
好多支那人落嚟係冇測
香港診所都唔係幫所有有病徵嘅人測

Trump： 普通流感啫，唔使驚！！

呢個幾先冇快測，之前要好耐先測到

連環燈死

唔好咁寸先，香港雖然有進步空間，但做得唔差。

第一，將所有有病徵人士檢查、所有來港人士檢疫
。

第二，每一百萬人有萬多人完全測試，係世界上前列，比起我哋講得出既英美法日意西都要多好多，位列十六名，在我們之前的都是人口少的地方。你可以參考下下圖

第三，香港測試報告準確度世界前列，達8成以上

第四，死亡率較低，表示醫療系統仍能負荷現有病人

你先係唔好咁寸住
係度J 數據，同利物浦球迷一鳩樣
過多幾個星期社區大爆發就鞭鳩你條on9 仔屍

我邊有寸上面話人港豬、呢到話人on9仔，舉出客觀數字姐，我無話一定唔爆，你讀寫障礙？

除返你個頭盔啦
一個月後鞭鳩你

因為香港用祖國測試盒

無乜所謂，睇到你無端端話人港豬，撩交嗌，同乜嘢行政手段陰謀，又唔舉出證據，睇唔過眼。

唔好亂up，香港研究室負責

實驗室先啱

只要是侵做的都反對
政治行先, dems果班仆街禍國

到時剩番幾多人都唔知

我之前開post 講過

美國情況根本唔樂觀，因為個trend 係：
愈驗愈多人，但確診比例反而上升

(之前以為驗得的都係高危人士，所以理論上愈驗得多人 確診率愈低）

但而家唔係
證明情況唔樂觀

係得老燒果班仲以為好樂觀，話美國唔會大爆發......

香港人射波扮病拎醫生紙咁叻
呢d時候又咁撚誠實

係喎

支持下

唔自律就會有咁既後果，如果大部分人都係享樂主義唔肯犧牲social life...根本好難控制到今舖真係比支那累死

一早封關就唔會咁，隔離措施又求奇做

死多唔係壞事

先可以下次決心對付支那